今日正式被分手

近兩個月突然佢極少覆訊息，電話基本唔聽唔覆
今朝打多個電話無聽之後就上門搵佢
佢開門見到係我之係關門，被拒之門外
然後傳個訊息嚟話分手

我仲可以做乜？

可以分手

明明唔係發生啲咩特別事，
大家都疫情關係留喺屋企

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

一齊左幾耐?
咁樣分手都幾ON9

兩年左右
On9的我仍然坐喺佢門口地下等緊

屋入面有條新仔扑緊野
你唔好煩啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

咁又應該無，佢細佬企我嗰邊
不過佢細佬話唔到事，亦唔知知佢做乜

多謝

等唔到啲咩架喇，番屋企再算啦

嗯⋯而家走了，再夜啲隔離左右多人返
廢事佢左右隔離見到令佢地困擾⋯
雖然已經11點等到而家

畀女飛咪畀女飛

被咩分手

學埋啲支語

如果真係唔小心用咗蝗語，先講句對唔住
只係我見台灣Dcard都成日用⋯

Let go

兩個都唔使返工？

關佢細佬話唔話到事咩事

仲有好多樹等緊你去灌溉

單身咪幾好，又投入返個花花世界，大把女俾你溝啦

疫情期間疏忽左人地牙？

唔話得事開門我入去

前同事，我wfh佢無做等上course

都係如常電話訊息⋯
啱啱放寬嗰時出過嚟一兩次食飯

上個星期難得打俾佢有聽
同佢講遲下一齊踩單車都仲好地地
但呢個電話之後就無再聽/覆任何電話/訊息

疫情成年先同人食得一兩次飯？
其他野咩都冇？

放過自己啦清

多數帽事, 咪離開囉

細佬企你果邊係咪即是發生左D 咩有人支持你? 唔好講D唔講得, 淨係講對自己有利既野wo

下 被乜乜係支語？ 我有無睇錯 講解下

今朝我被拒後同佢細佬嘅message

連登仔：書面語=支那語

今年真係無乜點出過嚟，
過年後我諗多極4-5次
父親節放寬嗰期記得有出兩次
但因為佢屋企有小朋友，
約佢都會考慮話怕帶菌返屋企

個時李旺陽咪又係叫被自殺

咁佢都幾唔成熟
大家成年人 有咩咪直接講
分手咪分手 講咪得 洗唔洗咁
樓豬由佢啦 段感情唔值得再投資落去

被乜乜點睇都係笑鳩支那嘅用語

多數帽咗啦

咁少溝通
又唔多見
樓主應該一早已經洞悉到有分手既味道啦
唔值得再諗 下個更可愛

雖然我知道佢實唔鍾意我自己就咁無講聲走上去
今朝有打俾佢但慣例無聽，
如果佢有聽嘅話我會問聲先，
但我真係無其他方法接觸到佢

其實都有一絲幻想上去可以箍到煲
但現實連可以傾到嘅機會都無

佢都傳左訊息話分手 連傾都唔想傾
你咪message佢話你可以做既都做左
如果佢咁絕情 咪認命分手囉

算啦，9成有第二個
你唔好再搵佢，咁做只會顯得你無價值
你遲吓諗返會覺得自己好on居
過好自己生活算啦，有時d嘢整定，時機到自然有下一個

佢唔想傾，係咁避你就由佢啦，唔好勉強

係咪鬼上身呀

公開佢私人照片

我就唔知你用邊隻眼睇 不過就想聽你講解下點解同支那掛左勾

下位next

係難頂 建議你叫佢比個原因你之後就唔好再搵佢

死心啦樓主，你哋呢年見面少到咁就估到佢多少攞疫症做藉口唔想見你，你仲衝上門佢更唔鐘意不過唔怪得你，係條女問題拖拖拉拉

最終幻想，臨走時send咗俾佢

如果佢要做得咁絕 你就自己比個原因自己眼開d 下一步就安排野比自己做 咩唔好諗

我都好想知個原因
佢今朝就話「沒有理由」
之後就無回了

係我問題做得唔好，
定因為佢發生咩事而突然呢兩個月急轉直下變得咁快

21日前如果佢唔回你 就當最後一句啦 唔好死纏難打 你生日果日重新出發

樓主係戇鳩，完。

無否認，我的確係。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

其實⋯我早排已經同Chat窿傾過

分咪分囉，move on

好惨 樓主

呢啲message其實都可以唔駛send，我明白無啦啦被分手你好唔甘心，好想知個死因，但係無用的，根本咩理由都唔重要，你要知道"佢唔再鍾意你"呢個事實就夠。疊埋心水唔好再搵佢，過好你自己生活啦，就算你幾唔開心都好，都只係你一個人承受，佢根本唔會少忽肉

預祝你生日快樂，早日放手，唔洗等到21號

老實講其實都打定輸數
我都知道我只係呃緊自己，
安慰自己仲有個有個期望
「到時可能有轉機呢」

睇到巴打呢段差啲忍唔住眼淚
多謝巴打及花時間睇呢個post嘅每一位

呵返
如果一個人連解釋都懶得俾你
代表佢好無責任感
同埋你已經唔再重要
祝早日走出來

慘
我個情況都有少少似你 好少見 淡左
想死

唔再鍾意 咁咪再揾啲新嘅嘢去鍾意佢 點解要放棄

你地幾年歲？係唔係覺得未玩夠，又覺得可以揾一個更好，下個更可愛呀ching

我30出頭
佢廿尾

點解要放棄 --> 無得解㗎，唔想再見你/厭咗/有第二個/覺得唔夾。。。所以理由不是重點，總之事實係唔再鍾意你
你諗通咗自然放得低

20尾可能覺得自己唔甘心咁就同你過下半世，而家唔跳就冇得再試，吸引力法則，相信自己既價值，欣賞自己，你會遇到合適既一個。

恕我殘忍啲都要講，佢避你即係唔想比機會你挽留，所以你早啲放手對大家都好，否則佢更加覺得你好煩
你哋都係一齊兩年啫，其實呢段時間好短，你充實下自己生活，好快會無事

另外，我係絲

咁你唔話被自殺係支語

恭喜
又可以換新女朋友喇

樓主同佢細佬仲好傾，唔通

可笑但不考慮hehe

突然諗緊 係咪因為嬲你唔結婚
見到句條件好
btw 佢細佬成日打錯字 一睇就知打拼音

呢樣我估又唔應該唔會...
雖然我唔一向唔抗拒
但大家本身都未有咁嘅經濟能力

講起我聽佢講過之前逃過婚.......
我無細問，好似係結婚前佢走咗去

可能佢性格就係咁
你依個時候唔應該諗佢諗咩

你應該諗自己先
諗下點樣先可以自己最舒服一個人重拾自己生活

佢已經唔係你嘅世界入面

我兩個幾月前都係咁
放心過左頭一星期
好快就會一個月
跟住就會變正常
會諗起會但唔會痛到生活唔到

其實一段關係 本身唔係同居
又少見面 又少msg 樓主冇諗過咁樣係有問題?
當局者迷?你本身會唔會想結束呢段關係
覺得唔夾唔適合唔好拖落去?

好慶幸當我有諗住想講分手既時候
俾ex快左一步話唔想再拖落去
要結束關係 唔知女人係咪有心靈感應
而我亦覺得分左手仲開心舒服
2日已經完全move on

衰到盡頭就反彈
點解？
因為你無得再衰了

唔好怕自己一個生活
接受現實
自己生活到之後
可以慢慢懷念過去

總有得著

咩都唔洗做，關係雙方既。唔係你夾硬黎就得

唔...大概會有幻想安慰自己過一排可能會好啲
或者想同對方傾係咩問題，我再去睇下點遷就
但以上兩樣都無發生

唔好樓下捕人啦,勉強冇幸福呀
你咁樣好易抑鬱症

咁除咗令佢更睇你唔起之外有乜作用?

因為武肺唔見而分手，真係第一次聽

算數啦 女人可以呢個星期周你扑完野
下星期話好大壓力 大家唔岩要分手
一句講哂 賤

當刻真係唔知應該點做
所以我認我係戇鳩

你唔叫提子仔？屌你老母on9就死返出去啦

有第二個 完

都係果句
唔夠愛
佢對你一早已經冇愛
有愛既話邊忍心咁少見面
武漢肺炎唔係藉口

同埋唔好再同ex細佬聯絡喇
唔好俾自己錯覺呢段關係可以挽救
要認真move on
你會發覺自己一個對比起同一個冇左愛既人喺埋一齊仲自在開心

咁你屋企人走哂得返gf
都明你難放低既
不如你溝新女算啦
唔好再放時間落個唔再愛你既女仔度

人地搵左新歡啦 死心啦

咁又唔好咁快溝新女住
無心唔好害到好女仔
面對左現實再放低先啦

真，但都理解樓主想搵個藉口比自己 最後一絲希望...

希望巴打快d move on

點解係微信

以前佢返工要覆大陸客用慣咗掛，都係就佢

Move on啦，佢一啲都唔愛你，由你一個坐喺地下咁耐，對朋友都唔會咁啦屌

事實係過一排冇變好
佢都消失咗冇打算同你傾
有時唔洗講分手呢兩個字都已經分咗手
早啲釋懷 放過自己 搵返自己嘅價值
呢個世界冇話冇咗邊個唔得架
佢只係你人生中嘅過客
She is nothing!!!

分手快樂

樓主唔好嬲
條女份人係有啲異常
逃婚同你今次單野
睇到佢覺得有需要o既時候
係會做得出徹底迴避
可以做到人間蒸發
正常成年人係唔會咁
當自己唔好彩喇
你唔會搞得掂佢
下個會更好

衷心感謝每一位分享自己經歷/諗法或者屌我嘅巴絲
你地嘅每一字一句我都會再深思
就算而家可能被情緒主導
都希望下一刻睇得透放得低

連見都唔見?
雙方屋企都唔上得?
可能呢段時間有第2條仔了

搵朋友傾下飲下酒有幫助
可以暫時脫離只得你同佢既感情世界
會快啲醒

諗起幾年前我又係戇鳩鳩喺人哋屋企門口等 等到凌晨一點都唔肯開門 隔住大門都聽到佢打緊機啲聲

自己一個女仔由大西北搵勁耐通宵車出旺角 再搭小巴出港島 返到屋企沖埋涼訓得兩三個鐘就起身返學 皮笑肉不笑咁過

依類人等天收啦 dklm

（我估）
佢可能本身近兩月可能因為某啲嘢或情緒問題而自閉逃避
而自閉逃避緊嘅時候我因為一直搵唔到佢而做出令佢有壓力嘅嘢
例如自己走上佢屋企
而演變到而家咁

屌，我都係

用情好深既女仔
多數係咁先俾食住
落得如此下場

兩個都奇怪啦
又少見 又少msg 少到同細佬msg都不如 已經好有問題啦

帽事既 咪繼續找第2個囉

加油啦巴打，下個更可愛！

算啦，呢d女仆街嚟架

似係，大機會都係網上識，依排又成日係屋企。你知女人傾傾下好易出事, 所謂嘅精神出軌

「被」字句式

「被」字句式是中國網絡上頻頻出現的句式，其形態為「被××」，例如「被自殺」、「被失蹤」、「被自願」、「被就業」等。從語法的角度而言，自殺、失蹤、自願、就業等詞語是不及物動詞或者形容詞，本表示人們主動地、自發地採取行動或者達到某種狀態，而前面加上一個「被」字則屬於語法錯誤。但在這些詞句中，加入「被」表示主語人沒有實際行動或意願，或沒有實際達到某種狀態，而掌握話語權的當局、媒體等強行表示已經進行了動作或達到了狀態，表達了對荒謬事件虛假或笨拙宣傳的諷刺。

你冇錯，被自殺真係支語

就係支豬唔敢講謀殺

先話被自殺

「被」字句式

「被」字句式是中國網絡上頻頻出現的句式，其形態為「被××」，例如「被自殺」、「被失蹤」、「被自願」、「被就業」等。從語法的角度而言，自殺、失蹤、自願、就業等詞語是不及物動詞或者形容詞，本表示人們主動地、自發地採取行動或者達到某種狀態，而前面加上一個「被」字則屬於語法錯誤。但在這些詞句中，加入「被」表示主語人沒有實際行動或意願，或沒有實際達到某種狀態，而掌握話語權的當局、媒體等強行表示已經進行了動作或達到了狀態，表達了對荒謬事件虛假或笨拙宣傳的諷刺。

被被被

被你老母

傳統中文「畀女飛」咁言簡意賅唔用

用埋啲睇壞腦既共式中文

明明就係支豬唔敢講謀殺

先話被自殺

習非成是重衝出嚟大大聲話畀人知自己柒

戇撚鳩
「被」字句式

「被」字句式是中國網絡上頻頻出現的句式，其形態為「被××」，例如「被自殺」、「被失蹤」、「被自願」、「被就業」等。從語法的角度而言，自殺、失蹤、自願、就業等詞語是不及物動詞或者形容詞，本表示人們主動地、自發地採取行動或者達到某種狀態，而前面加上一個「被」字則屬於語法錯誤。但在這些詞句中，加入「被」表示主語人沒有實際行動或意願，或沒有實際達到某種狀態，而掌握話語權的當局、媒體等強行表示已經進行了動作或達到了狀態，表達了對荒謬事件虛假或笨拙宣傳的諷刺。

一係你做錯左件事好大獲, 但如果有你應該知

9成9係佢綠左你

唔好諗啦 要搵你始終會搵 勉強冇幸福架
如果要死lur嘅感情 唔好要好過

見你講到自己冇人冇物咁
我覺得而家你自己先係最重要，巴打唔好再諗咁多

被女飛

人黎架 dklm

清 你還好嗎

我都係分左手 同你一樣都仲係度ff緊
多謝你個post 多謝上面啲巴絲道出事實「佢已經唔愛我了」

通常咁突然少覆得兩種原因, 一係你太多問題令的心淡,一俾就條女有第二個, 如果係後者既你就算嗱,因為根本無得救

瞓得兩三個鐘又扎醒瞓唔返
上面位巴打唔該晒，以後醒水唔會用蝗語

我知佢有打緊某啲online手機game
但早排我話橫掂大家喺屋企有時間同佢一齊玩，佢堅決拒絕 (之前唔會)
當時係有覺得奇怪，但佢又真係喺屋企無出去
同我講話只係出街有玩手機，而喺屋企就唔玩online
而家實係佢喺屋企嘅時候用盡所有device嚟玩 (8月上佢屋企嗰次見佢電腦用手機模擬器掛機)

我曾經有諗過問佢細佬睇佢玩邊個server去撞佢
但諗諗下就算真係咁去撞佢
被發現嘅話都係對對方嘅不信任又係死罪所以無去做

迷底已經解開

可能唔關事嘅
呢樣我都無證據同埋都係我自己估估下

其實之前已經聞到𤓓味啦(突然冷淡&拒絕一齊打機)
人就係咁，明明feel到有唔妥，就係唔想面對

同埋唔好去揾證據，俾你揾到又點，佢會同返你一齊？
你見到證據只會更hurt

無去搵證據，知道都無乜分別
尋日都仲會覺得唔甘心想要個死因
聽咗絲講理由係點都影響唔到結果
我明白我buy但純粹感性上未接受到

當年同你一樣，又係一個南一個北，我又係想跑去人哋屋企，好彩最後無去，依家諗返起都覺得自己樣衰兼on居
唔通人哋收埋個女人喺屋企馨馨我我會俾我見到咩

喂世侄 你睇錯呀
肯出嚟道歉未？
人哋講解完 你潛撚咗落地核搵你老母條屍牙？

就算冇第二個，你地段關係都好奇怪喎
今年都過左大半年剩係見過幾次
你女朋友係性格好內向唔鍾意接觸人定點
本身根本都唔係拍緊拖

你唔搵佢 佢可能會搵番你 人類就係咁犯賤既生物

性格算係內向，自我
之前會好少少因為一齊返工
係今年先係咁

試過返工有唔如意嘅事佢曠過工
公司裡面得我搵到佢
其他人，上司打電話/訊息都係唔理
後尾上司都係上門搵佢返嚟

我印象中曠工大概發生過兩三次
不過當時仍然處於熱戀期

我地上司都算幾錫佢，
幾次都保佢
同埋都知我難做無要我用我角色問佢咩事叫佢返嚟

咁講佢都幾任性下 一遇到事就曠工

樓主，我以為個po係我開，我同你經歷緊一模一樣嘅野，做嘅野都係。又係佢度等足大半日，而佢係入面煲劇。move on 啦兄弟，你永遠唔會知點解會分，我都一齊三年啦話完就完，一句好耐冇愛過我就打發我走。

咁勁，阿頭都要上門求佢返工, 應該都係叻女或者有d個人之處

共勉之
人心有時真係話變就變
我都想自己可以灑脫啲
但暫時都未可以控制到個情緒

佢有冇情緒問題？

從來佢唔開心我想知發生咩事或者可以做咩
佢都唔會答我
唔知你指邊隻情緒問題
但佢以前曾經講過佢如果有情緒問題唔開心時會逃避自閉，
嗰刻只要唔好理佢等佢好返就得

所以我自己諗其中一個可能就係呢段時間佢自閉緊
而我又無安全感自己走上門而令佢有壓力

你24小時捕住連登架？我返黎啦 只見你老母老豆比狗屌完條屍咋 我問問題道乜撚野歉？

好啦，老老實實，每個人開Po都實唔會講自己d衰野

你有咩缺點？佢有無咩對你不滿？

某種用被字後面的確係另一個意思諷刺政權 但加個被字就話係支語就唔好咁格硬啦 係咪要打出黎叫 畀人飛 咁口語就叫岩 咁上面無講錯你叫提子仔啦

抵撚柒死

你都幾坦白
真係一聽依d形容詞就知好男仔嚟
睇嚟都係衰依d
佢唔識珍惜啦 , 唉

畀女飛叫傳統中文又係第一次見 邊度傳統

其實咪兩個字形容晒，毒撚

正臭西黎呢啲
好黎好去都唔得 唔愛咪直接講
連講分手都無勇氣 係度拖 好心就唔好拍拖啦
樓主唔洗唔開心 我撐你
宜家你要做嘅野就係 賺錢 做gym 打扮 識朋友
唔洗再留戀呢啲臭西

唔好咁，係佢唔識珍惜

就算佢遲d真係搵你都唔好理佢啦
不過我知勸你都唔會聽

你有冇問你女友細佬 哩排你女友出街多定自己自閉喺屋企多？
如果真係撇除有第三者出現哩個可能性先啦，感覺你女友有幾嚴重既自閉傾向（亞斯伯格症或高功能自閉症）
有冇諗過陪佢或逼佢正視哩個問題？

我都覺得衰到盡頭就會反彈
我上2年都好黑
黑到簡直好似一次過體驗曬人生所有黑運咁
不過當所有野都好黑咁 可能就係另一種開始

如果樓主話女朋友之前逃過婚 我覺得可能係關女仔性格事
有d人好驚commitment或者關係轉變 你要諗辦法知道佢考慮緊d咩
不過如果佢都係唔肯改變或者去解決 咁樓主就做定心理準備啦
呢d女仔過人世你可能要隨時照顧佢既情緒一世 都已經20尾

題外話
以我所知佢無ig
facebook都只係有acc無點用
連whatsapp佢上年換咗電話number之後都無開返
有用line同隻手機online game嘅公會group傾計，好似多數台灣
同埋有同屋企人用微信

尷尬。。。ching知唔知自己噏乜鳩

我諗典型不擅社交嘅毒撚都咁上下
真係講優點都無乜，頂多
少打機 （無人陪打機無癮）
唔煙唔酒
個人悶都倒扣返晒

戇鳩仔 有無開人地條link睇呀 我坐住你老母條屍我都好尷尬呀

以你所知（即係唔話你知）
點可能咩都冇用呀

癡撚線佢已經係摺到冇人生
Ching你係應該pin哩個喎，而家件事已經唔係咩被分手咁簡單，而係你個女友根本有自閉或者社交障礙，仲remind起我日本嗰啲咩三無青年
廿歲尾既女仔，無左份工，無社交圈子，無用社交網絡，唔想見你，日日摺喺屋企逃避現實，連屋企人都唔知佢想點
佢咁樣都好快鬱到病，建議你叫佢屋企人陪佢睇醫生
如果你承受唔起佢既情緒同壓抑，咁你都係快啲好好開展自己既人生

其實我自己都摺，不過係未去到逃避一切嗰種
有人搵我一般都會覆，但現實毒撚邊有人搵

呢個都有可能係個壓力來源
你愛既佢係當時既佢
可能佢本身大多數時間唔係d咁既人
同你一齊耐左可能唔想再扮落去
索性逃避？

利申 內向絲好明白人前人後果種感覺同壓力

唔...我唔敢一口咬定佢當時係扮定點
但我純粹係覺得因為群體影響，但落差好大

起初我屋企人過身嗰時
我請咗長假去處理後事
之後有咩應酬玩樂一概無去，亦無心情去
當時公司party room搞活動
佢都半迫我叫我唔可以咁樣屈病自己
迫我一定要出去

當時成日叫我一齊去捐血
而家我諗佢可能門口都唔想出